示威者抵打，政治唔關我事

若果明天你最愛的親人，或父母，或伴侶，或子女，或你自己，出街食飯或放工回家路上，被黑社會打到頭破血流而報警無助，你還會擺出一副「示威者抵死」，「政治唔關我事」的樣子嗎? 你不搞政治，但政治會搞你。

生於亂世，有種責任。沒有暴政，那有暴徒。請不要習慣了黑暗就為黑暗辯護，也不要嘲諷那些比自己勇敢的人。是誰教會了人們和平示威並沒有用? 若然當日義士沒衝，惡法早就過了。在文明社會，暴力解決不了問題，但在亂世之中，槍杆子出政權。別忘了當年辛亥革命如何推翻帝制，別忘了共產黨是如何從內戰中得到政權的，別忘了美國獨立戰爭是如何令美國從英國獨立出來的。

正值社會欠缺公義，充滿矛盾之際，你我都有責任在自己的崗位上出一分力。衝不起，我們還可以文宣。打不過，我們還可以眾籌。事到如今，香港人沒有借口可以說「唔關我事」，否則明天當棍棒無故打在你頭上時，別人也會跟你說一句:「唔關我事」。

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！